警察們睇到未啊？一哥話開槍嘅唔係佢指使啊，叫你地自己付責啊

「係現場警察指揮官決定」
「有問題就去投訴警員」
人地用完你地就唔理你地啦
柒到話自己
「當日我喺office...喺指揮中心....」
人地睇住你地打完比人屌食花生，
唔撚保你地，
你地仲覺得自己好威威啊？
仲無話人暴動啊
割蓆剖到張蓆灰飛煙滅啦
用過嘅condom都唔會比人話
「係個套自動套上賓周，唔係我套嘅」
喺人地心目中你地連condom都不如

Headshot旁指揮白衫警有冇人起到佢底？

個鬼佬？

指揮官鬼佬喔

枝槍走火咋，我瞄準佢自己射咋。

鬼佬： 個毅進仔射以

即係話你，開槍，係上頭指示，爆鑊，係你嘅問題，叫你監警會見。

白衫指揮係鬼佬？

鬼佬：我講英文佢唔識聽，以為我叫佢射

指揮官：前線小隊自行決定
手指指白衫狗：藍衫個個開槍 我叫佢睇下個邊乍 無叫佢開
藍衫狗： 枝槍自己晨廿，走火呀仆街

[麻煩大家幫手share出去] HK01妓者偷文死全家
幫老人家申請取消選民

郵遞（地址：香港灣仔港灣道25號海港中心10樓）
傳真（傳真號碼：2891 1180）
掃描表格後電郵至form@reo.gov.hk
掃描表格後上載至選舉事務處的電子表格上載平台（網址:）

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

HK01妓者偷文死全家
[/麻煩大家幫手share出去]

子彈：啲火藥爆炸 飛咗我出去 唔關我事

過左火，對家都可以咁做

盧蛇今星期想見到幾多人呀，俾個數嚟啦

大家準備好去佢地FB/IG恥笑未

盧偉聰仲話
我地係有電腦，但無連到，你要問反醫管局
屌你即係推個波比人？
定又文字藝術講話「我地有電腦」指家用機，唔係差館嗰啲啊

推

極無恥!醫管局惡人先告狀

對家係邊個？
幫老人家取消選民係唔想佢哋俾老人院一車一車咁車去投票

留名

而家一哥咁射個波比佢話醫管局搞到揭病人私隱，
醫管局應該暫時未得閒搞鳩陳醫生住

白衫佬準備比人祭旗啦
唔知警察內部點睇

推比警察睇啦，你地唔係好團結架咩？

「當日我喺office...喺指揮中心....」
真正既鍵盤戰士

你正經搵老人家簽，但支共可以冒簽你，真係好咩？

你地唔係好中意講「頭先唔係好撚威架咩？」
你地唔係好撚威架咩？

講真條友擺明出嚟柒
根本講嘢無內容
既然無內容點解仲要開記招？
原因得一個就係要分化我地
你睇條柒頭答到咁都笑笑口
明顯心入面係諗
「屌你咪笑我囉笑完你地友自己圍內分化我地乜都唔使做就贏」

香港人 不分化 不割蓆 一個都不能少

鍵盤參謀長

鬼佬：We have to lunch now
毅進仔：launch now？
鬼佬：Lunch now！
毅進仔： Launch, action！

一隻狗負評？

Condom仔

好奇一問，佢咁講會點分化？
正常唔係仲慶仲一致對付正府同黑警咩

佬：We have to lunch now
毅進仔：launch now？
鬼佬：Lunch now！
毅進仔： Launch, action！ 汪汪汪汪汪

付出代價吧黑警

係咪中間個個？

唔清楚
但我知道佢周圍既都係用完即棄既condom

呢個唔係鬼佬，隔離post兩個都起左底

我支槍壞咗 粒子彈自己飛出去

偽進制30萬

有少少唔同，condom用完會感謝佢同你一齊進出嘅歡樂時光

其實一哥話
係外部勢力決定啊（指揮官）
新長輩圖？

咁取消申請果part 係del咗佢定

btw 應該係負責

唔好割割聲咁難聽
盧sir都係講事實姐

我相信只有警隊前線係暴徒
盧sir係好人

係，打完發覺錯左改唔到
輕屌好啦

鬼佬：我同佢講個個人係press 毅進仔唔識英文以為我叫佢開槍

巴打除左上連登仲要用下其他social media
絕大部份連登仔都知條撚樣想搞分化
但係啲啱啱先決定616要出嚟嘅人呢？
嗰班人立場可能未太堅定
又或者係嗰班到而家都未知勇武同和理非需要雙管齊下嘅和理排都有機會比佢分化到
所以要不斷spread out呢個message
唔好同條柒頭分化成功

聽聞警員會遊行

唔好笑

咩料 你咁嘅諗法係追求緊民主自由？？？

其實你地咁興奮做咩雨傘咪又係割席 割完都唔會有事 冇人要負責

唔好再post 啦

對唔住我笑到唔小心禁錯負評

好難數人數，人類兩隻腳，狗有四隻腳，毅進制會數多左

敢問一哥有咩做嫁咁其實
睇tvb直播呀負責

比人當做棄卒lu

冇用架 你咁做個長者會無啦啦被搬左去西環or天水圍唔知邊個單位同其他200幾個長者一齊住
最好方法係帶佢去投票

執完法將個責任比反執法者，唔係落命令嗰個，
我想幫警察討回公道啊

無錯，確認左地址之後再拖住佢去投票仲好

2萬幾蚊一個condom
香港人埋單

慘過condom

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

以前係有班長者長期訓床出唔到街都被投票 所以今次先會有取消申請果part

鍵盤試用員

因為我睇嗰d social media (ig 同WhatsApp) d frd 仲慶左，所以以為大家都係

咁我齋post叫其他人申請做選民

呢個好似唔係

醫院管理局今晚11時將舉行記者會

大家唔好笑,我係真心(膠)既

原來推比兩個鬼佬

一睇就知中國人,肯定唔係鬼佬

邊個負評啊，盧sir開完記招反左office上連登？

好多時都係咁
相同理念先會fd
唔同諗法嘅你都唔會識佢
所以要spread 開呢個message啊

Launch? I said lunch!

提埋啲人唔好割義士蓆！小心中佢分化計！

鬼：Look！Press！Press！
YiJin：press?
鬼：Yeah, Press！
YiJin：I'm pressing. I'm pressing！

外國勢力

我敢講，如果港共政府每個禮拜都開個記者會。

真係十個民陣都拆唔散香港人

啱呀，繼續用記招激起民怨

Push

逐個割落去啦
林鄭割盧偉聰
盧偉聰割在場指揮官
指揮官割比白衫
白衫割比散仔

散仔係condom 睇到未？
屌你老味神槍手丫拿

今鋪好睇 有冇人知警犬內部咩反應

"我叫下屬小心唔好射果邊炸"

火藥： 天氣太熱 突然自燃 唔關我事

鬼佬：press press

大陽：唔關我事 係大合交開到我咁熱

push

將個波推俾pc仔

強姦唔關佢事係條鳩自己臨場決定

大交合：經濟發展局叫我咁做